<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Stages on Hugo Profile</title>
    <link>http://localhost:1313/stages/</link>
    <description>Recent content in Stages on Hugo Profile</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 06 Jan 2025 23:29:21 +0530</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/stages/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Stage SIO2</title>
      <link>http://localhost:1313/stages/stage-2%C3%A8me-ann%C3%A9e/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 23:29:21 +0530</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/stages/stage-2%C3%A8me-ann%C3%A9e/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Pour mon stage de seconde année, je l&amp;rsquo;ai réalisé dans la même structure et auprès du même conseiller numérique. Celui-ci a été réalisé du 6 janvier 2025 au 7 février 2025. Etant plus à l&amp;rsquo;aise et avec plus d&amp;rsquo;expérience pour ce métier, j&amp;rsquo;ai pu animer certains ateliers pours plusieurs groupes, débutant ou non en informaique.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;projet-n1-création-et-animation-dune-activité-concernant-les-arnaques-par-mails-et-par-sms&#34;&gt;Projet n°1: Création et animation d&amp;rsquo;une activité concernant les arnaques par mails et par SMS&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Pour un groupe qui désirait être sensibiliser aux arnaques par mail et par SMS, je devais réaliser un “cours” sur ceux ci. J’ai donc expliqué ce que c’etait ces arnarques puis comment les reconnaitre tout en leur montrant un exemple. J’ai ensuite montrer que faire quand nous sommes victimes de ce genre d’arnarques.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Stage SIO1</title>
      <link>http://localhost:1313/stages/stage-1%C3%A8re-ann%C3%A9e/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2024 23:29:21 +0530</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/stages/stage-1%C3%A8re-ann%C3%A9e/</guid>
      <description>&lt;p&gt;J&amp;rsquo;ai réalisé mon stage de première année de BTS SIO au sein de l&amp;rsquo;espace Vall&amp;rsquo;Âges, un centre social et culturel situé à Joinville. J&amp;rsquo;étais avec le conseiller numérique. Mon stage s&amp;rsquo;est déroulé du 3 juin 2024 au 5 juillet 2024. Au sein de ce stage, j&amp;rsquo;ai réalisé plusieurs projets.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;projet-n1-création-dun-exercice-pour-débutant-en-informatique-pour-lutilisation-dexcel&#34;&gt;Projet n°1: Création d&amp;rsquo;un exercice pour débutant en informatique pour l&amp;rsquo;utilisation d&amp;rsquo;Excel&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Pour un groupe de débutant en informatique souhaitant apprendre Excel afin de l&amp;rsquo;utiliser pour faire leurs comptes, j&amp;rsquo;ai du réaliser un exercice simulant une fiche d&amp;rsquo;une personne fictive ayant plusieurs revenus et dépenses. A l&amp;rsquo;aide de cette feuille, les usagers devaient réaliser un tableau sous Excel afin d&amp;rsquo;y ajouter les dépenses et revenus de chaque mois afin de savoir combien d&amp;rsquo;argent il reste à cette personne mensuellement et annuellement.&#xA;J&amp;rsquo;ai également dû réaliser une &amp;ldquo;procédure&amp;rdquo; pour les usagers afin qu&amp;rsquo;il la suive afin de réaliser ce tableau.&#xA;Le but de cet exercice était d&amp;rsquo;accompagner les usagers quant à l&amp;rsquo;utilisation d&amp;rsquo;Excel.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
